# Réunion 21 Février 2019
## Début: 8h38
## Fin :

Brief sur la réunion avec Mme Vivianne Durand-Guerrier
Polyminaux : Voir avec Bruno Durand
VanderVeken : travaux sur les verbes d'actions, les actes de l'ngage, c'est avec les verbes que l'on peut typer les actes de langages

Il faut que les autres verbes soient tous utilisés. 

Plusieurs types de stèles : Demander, écouter, mettre les actions possibles sur les différentes stèles.
Quitte à ce qu'il y ait une stèle qui lui permette d'énoncer ses actions.
Décrire les actions qui sont possibles.
Si on se ballade, on puisse utiliser tous les verbes.
